---
title: A4レイアウトのテスト
author: 44ka28ta
date: \today
documentclass: ../bxjsexam
classoption:
 - namefield
 - numbering
 - showframe
 - portrait
mainfont: Noto Sans CJK JP
monofont: M+ 1m
sansfont: Noto Sans CJK JP
fontsize: 12pt
header-includes:
# For the clash of rerunfilecheck and ifxetex styles in the preamble.
 - \InitGeometries
 - \class{テストクラス}
 - \use{なし}
 - \maintitle{テストメインタイトル}
 - \papers{2}
 - \tcbuselibrary{skins, hooks}
...

\abovedisplayskip=-5pt
\abovedisplayshortskip=-5pt
\belowdisplayskip=91pt
\belowdisplayshortskip=91pt


# 1.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}

\newpage

# 2.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}

\newpage

# 3.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}

\newpage

# 4.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}

\newpage

# 5.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}

\newpage

# 6.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}

\newpage

# 7.次の各式について計算しなさい。

\begin{equation}
\dfrac{1}{1-\sqrt{2}}+\dfrac{1}{1+\sqrt{2}+\sqrt{3}}
\end{equation}

\begin{equation}
x^2-xy+3x\:\:(x=\sqrt{7}-\sqrt{2},y=3-2\sqrt{2})
\end{equation}

\begin{equation}
(\sqrt{3}+\sqrt{-2})(\sqrt{2}-\sqrt{-3})^2
\end{equation}



